香港人去到那裏都聚得番埋一齊既，那裏就係香港！！

係呢一刻，本地所有戰線已經做盡，亦都冇升級嘅空間同埋可能。

惡法已經係差唔多去當權者使出最盡嘅手段，所以7.1 人數理論上已經係反映出仲夠膽出去既數目，無論之後形勢如何，街頭人數都唔會再增加。 其餘唔夠膽出去而有心既最多都係幫襯下經濟圈，如果佢係都要殺埋黎，佢哋都係注定再退卻，客觀即係無奈地做鵪鶉。

加上香港人不嬲都係功能性思考，即係做到就會做，做唔到就唔做。 當佢發覺反唔到嘅時候就自然唔會反，一係就投誠，否則就離開。 事實經過左一年，肯出聲既八成人都屬於青年人，中年或以上仲係佔好少，換言之沉默嘅人仲係佔大多數，總言之參與運動嘅人數一直都係唔夠。

法都立埋，香港人嘅態度一樣都係冇變，反而過多一頭半個月後，7.1個熱度減退左之後可能越來越多人驚，連出聲嘅人都會開始減少。 到時佢成套機器準備就緒，個位坐暖左之後壓迫就會越來越大。 所以靠本地能力根本係唔會成事。 大部份人都只不過係喺度等死，善良地願望「唔會搞到我嘅」，「邊會咁好彩」，「到時睇吓點囉」 。 7.1 之後運動冷卻同退卻亦係可預見。

而家得返一個希望就係其他地方嘅人點睇我哋，如果都係要完既話就真係要完結。 如果你哋唔離開嘅原因係要留返喺度抗爭，我只能夠講你真係好天真。大家真係要學識接受無奈。

走得嘅就走啦，香港人去咗邊度聚番埋一齊就係香港